其實咩石仔同CoCo係咩人，做過咩好事會有成班人同佢刷like刷人氣？

其實咩石仔同CoCo係咩人，做過咩好事會有成班人同佢刷like刷人氣？最搞笑係班信徒出個post都要「跪求」，痴線…

完全唔明
可能啲人太無聊